# Mdam - dag 4 LEKTIERNE

Heyo Morten!

Du har fået besvarelse på alle de forskellige opgaver, altså de 3 tutorials, men så også lige den ekstra custom topic exchange dims der.

Inde i **TopicExchangeOpgave** er der en masse projekter. Det er dog meget få der bliver brugt, fordi well, når man højre trykker på et projekt i Visual Studio og trykker "Remove" bliver de ikke slettet, kun fjernet fra solution, så ye. Bare ignorer dem. Start solution og så kør MAUI Blazor projektet.